有冇人讀書廢 社交廢 又冇技能

剩係識打機既廢物

冇

打機都廢

打機成日卡關成日輸

又訓唔着

毒撚一個真係更開心